{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52298&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양반딧불황토펜션"
    },
    "text": "ファンタスティックな宿泊施設では暖房のために木で火をつけ黄土家を使用しており、インテリアはすっきりと飾られています。 宿には美しい庭園があり、さまざまな種類の野菜でいっぱいです。 また宿の周辺にはピョチュンサという観光地があり、車で3分の距離には北龍滝、29分の距離には国立新仏山滝自然休養林など多様な観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は2時までです。 全客室は禁煙客室であり、一部の客室では調理が可能です。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 宿泊施設では様々なサービスを提供しており、バーベキュー施設もあります。 ただし、最大人数を超える場合は入室できません。ペットは客室内では許可されません。 楽しい体験のために未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 また、宿のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 その他の事項は宿泊施設の都合により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の一部の客室で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設にはバーベキュー施設があります。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設ではペットの同伴は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設を利用する際に保護者と一緒に利用しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は宿泊施設を利用する際には保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージは実際と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での利用者の責任は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の利用者は利用施設の紛失や毀損について責任を負います。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではゴミは指定された場所に分離して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金にはオンシーズンでの変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 448
    }
}